劉兆佳:倘出動駐軍不等於一國兩制壽終正寢

快D出啦。成日得個講字，你悶唔悶

咁你快撚D啦

我都等撚緊美軍射豬

既然係咁就出啦
十分鐘嘛
我等咗好撚耐

快點

要外資再信你先得

快啦dllm

劉生, 你自己白痴好啦! 你當自己人民白痴好喇! 西方社會信鳩強國先算啦!

我都係咁話咁你快手啲出得唔得

出啦 重唔出 冇成本架喎

講咁撚多做乜 出啦
鬼佬信咪得囉

noted, 快出

一國兩制係唔係壽終正寢 唔係你支那講 係外國點睇

得你支那覺得無壽終正寢
無哂外資你就仆街

你決定咩？

同美國講啦

啲黑警老婆玩咗幾個月3P都未出

有一國兩制但無香港關係法。

快啲出啦屌你老母！
次次得個講字龜縮無撚用！

你同美國講啦

呢條老野劉兆街
嗰頭近仲成撚日咀jel jel

名義上就唔會既
不過美國佬一撤回香港關係法一國兩制就等名存實亡

美國話事架喎, 佢取消關係法就即係一國兩制壽終正寢